遊戲王卡好似愈來愈唔值錢...

10幾年前行過啲咭鋪，求其一張垃圾閃卡都買5-60蚊，有啲價值既都3位數，宜家好似張張閃都係10幾廿蚊。屋企有2千張卡到，係咪應該及早放哂為妙？

擺多廿年

有咩理據

到作者死左 你就知點解

純金藍眼白龍

目光放遠d

鬼叫依幾年係咁加新卡種同改例，今日仲值錢點知一改例就變垃圾，所以依家啲人收卡都謹慎好多。

仲有連卡嘅效果都改埋

: 冇人買咪唔值錢 又唔係古董
過多廿年先再問價啦

6年前放哂

mtg card 保值d

兩年前買左個禮合，結果一買就上癮之後不停買卡，計落兩年黎原來買左最少1皮，宜家唔想哂錢，先有放哂佢既念頭

巴打放左幾多卡，放到幾多錢

6年前放哂4副deck, 差唔多有3千左右

下 , 咁點? 出去玩個陣唔跟佢效果 , 自己上網搵效果黎用?
定迫你買新卡包?

公式比賽要用新效果, even你拎住張舊卡

巴打有無d例子 想懷念下

我記得個陣主流三卡組
劍鬥獸 , 暗同調 , 重有一套唔記得咩卡
比賽埸上威到爆 , K社一見到咁勁就改幾張key card
一改就改到依幾套卡無人玩

係唔係六武?唔記得

巴打可唔可以share有咩特例
聽過人講咩白卡 黑蓮花 貴過D特別版之類

呢張卡我十幾年前港幣廿蚊
呢家

主要mtg有好多賽制，鬼佬多人打

以前咁黑暗係因為有堆勁卡出咗喺通常發售嘅pack以外嘅地方
而當時又冇咁流通
尤其是係同步時代嘅街機

一直都收唔到方陣龍

不死同調，光道年代揮手區

仲有人玩咩

以前就話冇乜娛樂，炒得起

而家咁多野玩 ，呢d點保值

暫時常用卡嘅Secret Rare（碎）同最近出嘅20th Secret Rare（紅碎）嘅強卡都幾貴下

12獸勁完一排之後又變廢紙

一向都話同遊戲王=軍票
除左初版個某d卡之外
一斬就變廢紙

呢個仲值唔值錢

埃及使者其實幾型，其實呢類名卡可以入翻張做書簽(套個卡套)

由十代Gx玩到依家

利申：開緊遊戲王卡鋪

咁如果一張市值100既卡，放比卡鋪有無40，同埋如果一次放幾千張係咪會比人壓價，應該分批放 ？

主要係收市價五至六成，幾千張卡都要睇有無用，無用嘅話就算100蚊幾千張都未必有人收

E.hero>E-Hero>天槍零度>朋友俠

我都唔知有無用，因為都係儲卡 ，由907開到去1005，跟著分返類落簿，15包細set都有開。唉屌買左成皮，放到4千都心滿意足

屋企成堆廢紙

link怪最on9係為左佢改左rules
改到得一個位召extra 怪，要再召多隻就要有link怪輔助
咁樣搞一搞，同調比佢廢左七成

一出新類別既卡，D卡既價錢會有超大波動

以前中學年代 d 人玩電子龍, 黑炎龍 deck, 自己就玩垃圾海龍同埋初代 E-Hero

E-Hero 儲左好多 3D, 連買雜誌果 d 都有 (e.g. 向日葵獅子)

你地講嗰D我全部都未聽過
由初代玩到開辟、帝龍
當年的光闇魔使幫我上過第三名

開辟同帝龍當年唔係禁卡黎架咩
記得開辟其中一個效果可以連打兩次

一開始無，但好快禁左
漆黑魔導一開始可以落三張添

初代黑魔導女孩，有價無市

去開日本拎去嗰邊放

唔止同調啦
融合靈擺咪又係
本身玩緊古代機械
出左link之後封晒塵

個時有副真6武 劍鬥獸
D野比人限撚晒1

咁其實如果玩呢隻card game都成日要update自己啲資訊

有水機算係咁啦

問咗超量未